
\beginsong
\songname{Malé kotě\pom}
\songautor{Jiří Suchý}

\noverse
[C]Malé [Ami]kotě [Dmi G7] [C]spalo v [Ami]botě, [Dmi G7] { }
nehas, co tě ne[F]pá - [C]ne[F]pá[C]lí.

A my jsme kotě spáti v botě
po robotě necha, nechali.

[Dmi]To, co [G7]kotě poví [C]ti  jedním [Ami]pohledem,
[Dmi]to my a[G7]ni slovy [C]povědět [G7]nesvedem.

Věř, že kotě, co spí v botě,
to tě potě, to tě potěší.

[C]Hoši a [F]děvčata, [C]pěstujte [G7]koťata.
[C]Země je [F]kulatá, a [C]místa [G7]je tu [C]dost.

Kotě je solidní, nervy vám uklidní,
nebuďte nevlídní, hned vás přejde zlost.

Á, malé kotě spalo v botě
nehas, co tě nepá, nepálí.
A my jsme kotě spáti v botě
po robotě necha, nechali.
Hoši a děvčata, pěstujte koťata
Země je kulatá, místa je tu dost.
Kotě je solidní, nervy vám uklidní,
nebuďte nevlídní, hned vás přejde zlost.
Á, malé kotě spalo v botě
nehas, co tě nepá, nepálí.
My jsme kotě spáti v botě
[C]po ro[Ami]botě [C]ne[G7]cha, [C]ne[G7]cha[C]li.  
\endverse

\endsong
